一個人鍾意你，你呷醋係可愛

一個人鍾意你，
你呷醋係可愛，
你發嬲係可愛，
你放負係可愛，
你痴身係可愛，
你管佢係可愛，
連屙個屎都係可愛；

一個人唔鍾意你，
你呷醋係煩，
你發嬲係煩，
你放負係煩，
你痴身係煩，
你搵佢係煩，
連呼吸都係煩。

依家先知

我成日扮可愛

初初鍾意就係，你試下結咗婚仲呷乾醋！？

陳述下事實

你唔洗扮啦

如相處悶透後 如相愛沒永久～

好衰 咁氹人開心既

你開心我就開心

其實都是想開解下你

咁邊個開解你

邊關事，一齊耐咗就應該要互相體諒，唔係有咩脾氣就發出嚟

有人開解的 我好煩 會自己搵人煩的

唔鍾意你係原罪

點解唔可以有咩都講出嚟，屈住屈住終有一日爆

可以煩我的

Arm

現在正在煩

Why咁頹

好㖿

梳

沒有

我今日跟左媽咪去買餸 好耐冇跟過
細個成日跟 成日想幫佢拎曬啲野 佢就比袋輕既我

別傻別天真，是他或她要留時間給更重要的人。

你自己搶嚟拎啦

我無野啊

果陣細路仔 今日幫佢拎 仲請左佢食野

好

我廿幾歲人仲個個禮拜拖住媽咪買餸

你有啊？

我今日都有拖媽咪手

你估下

拖左廿幾年，自己都慚愧

做咩事啊

情情塔塔野 好撚煩

我覺得好開心喎 我好耐冇拖過

你有女小拖，我無女日日拖

我呀媽後生正過啲女

想睇

冇相睇

車

我細個都是男神

無圖無真相

有但唔自爆

講我知吧

吊人胃口

再嘈屌曬你胃同口

長話短說 大概就係曖昧完都冇結果 定唔知俾人玩緊

你得就嚟

釣勝於魚啊 你衰認真

來了

I am ready

你睇得出你就唔會輸啦

威威子，零負評

破你膠處(笑)

你俾第一個囉

會員認證

如果無後顧之憂咪試下去馬

你以前有無收過佢pm

其實冇 最多冇fd做 唔想咁啊但係

你唔會當到佢係frd㗎喇，算啦

你甘唔甘心

No 但係唔到我話事

試左唔得總好過唔試又唔得

咁一係你就唔好再搵佢喇 盞自己難受

拍一年拖 聽ex話自己煩多過講愛我 終於最後都係無奈分手哈哈

狗娘養的笑

掛住舊登了

你要虐待自己我都阻止唔到你

摺埋先

自摺

煩？ 憎啦

又煩又憎

回家？

靜過靜靜地浮游在清空

想改名

一早叫左你改～

改唔到

改咩呀嚟緊

金髮美女

變態佬

要有技巧地講

真人是金髮美男

啱呀

比曬你睇

都係返返黎先 好撚悶

快！

我秒回大家

咁得閒

挈大眼

廢青

你都唔俾

我比左

冇返工咩

邊到有

裸辭左未搵

真漢子

懶人就真

趁有本錢咪做下廢青先

就快無

每日都重複一樣既野好冇樂趣

所以香港人個個無晒靈魂

有d野講左都唔會改變到 過幾個月咪又係一撚樣

咁果啲應該一齊唔到好耐

對唔撚住囉煩到你

唔緊要，你煩我啦

嗚 有啲warm

最後點

下 咁點解唔係你發脾氣

因為我愛佢多過佢愛我

你呷醋唔係應該佢發脾氣咩？ 佢仲發咩脾氣

永遠都係愛對方多啲嗰個受傷

定律嚟

Cls你係咪無時無刻mon住個po

我覺得自己唔識再去鍾意一個人

根本係想咁樣等你開口先，唔想做罪人

要學識愛自己多啲

有通知㗎嘛我

你未遇到姐

我啲朋友都係咁講
不過人就係咁犯賤 竟然到依家都仲咁鍾意佢

我一直都好憎自己 唔識點去愛自己

有冇聽過天窗 首歌好適合你呢個situation

分左幾耐啊？

好嘅對手會令你成長

好聽

係咪春卷個首？ 係既有聽過
近排loop緊浪費

擺得對方太重要 你愛佢多過佢愛自己

識貨 yoga

個次用盡全力去愛 依家recover唔到

你好重感情

瘋狂單曲循環 聽到喊

仲好念舊
但冇人重視過我

兵歌嚟㗎喎但

成全都好撚正啊 原唱唔多掂

你點對人唔等於人點對你
聽下農夫

係既 我依家連做兵既資格都冇

Yoga可以將人地嘅歌變成自己

農夫啲歌又係好撚應 佢個首好彩分手

戴綠帽聽返啲綠帽歌啦

live好正

農夫可以鬧醒你

唔開心嗰陣好鍾意聽歌黎虐待自己

屌你
除左啦

希望可以 咁耐都唔撚識醒

依排loop佢首突然想起你

所以話人真係好撚犯賤

時機未到姐

唔知佢有冇諗起過我

你我曾像這樣 青春大概相似

Sad but true

人地都move on晒 得我仲係傻鳩咁企左係到

無啊！！！人地過得好開心啊！！！得你一個on99原地踏步！！

知就好

總有段情 落入這種 困局

屌 唔好講事實

是 所有熱情會乾掉

知 但改唔到

鬧醒你 夠痛先會醒

Everything will be okay

唔捨得分手個陣 身邊啲朋友都鬧到仆街

你睇真啲

Oh I'm not okay~

Time will heal

仲要等幾耐 好難捱

始終要靠自己企起身

你呃我

鍾意唔到其他人？

唔好刻意等

依家已經少stalk左 好左啲

慢慢來吧

冇對象 冇感覺

多謝你啊 聽我呻

你遇到下一個就會好快無事

唔好咁客氣，唔開心嘅人最需要係陪伴

越刻意忘記越忘記唔到 只會越黎越痛

順其自然就好

咁你呢巴打

所以我想睇就睇 唔會點刻意唔比自己睇佢ig snapchat咁

你上到岸，我就滿足了

盡情去掛住佢

咁sweet

幫到人好開心㗎

起碼hide左佢啲story 先啦

你份人就係咁 幫人既人都好需要人地幫

warm到出汗喎
一齊上岸啦

mute完咪又係㩒返黎睇

因為人地幫過我，所以我都要幫返人

我已經係冷血動物，唔洗上岸

係，仲衰，搞嚟搞去

巴打好心會有好報

做好人無人會珍惜

冇衝突既 搵個溫暖既人

所以隨心啦

屌 依個真
好人唔會遇到好人

我都做過壞事 只係好事太少喺我身上發生

太容易信人係我弱點

無人會想俾溫暖我

我信會遇到嘅！時辰未到姐

順其自然

係呀屌 信到十足十 中個頭埋去

做完壞事會有報應 受完就夠啦

希望巴打會搵到

你都識講 時辰未到

唔識學精果下慘

係啊

我受過好多次喇 我都係做過一次壞事姐 我已經處理得好好

你都係呀

咁未有啦

唔好再沉淪喺回憶了

根本嬲唔落

係 好彩果時有班frd屌柒我

咁就冇事架啦

多謝

屌 一鳩樣

無，歷史不斷重演折磨我

唔好同我客氣

愛到盲目晒

愛到唔係自己

我深信一世人係要盲一次
之後先識學精

有啲人唔止盲一次

嗚
一次夠啦 黎多次真係搞唔掂

已經盲左好撚多次 懷疑自己係弱智

祝你下次果個就係啱果個

我都覺

大家咁話！

三思而後行

香港地無咩可能啦

嚟料果陣就無咁理性㗎喇

我唔想為拍拖而拍拖 為結婚而結婚

你岩

我好驚萬一自己鍾意唔到其他人，係咪就孤獨終老

咪係 每次on9完之後都同自己講下次唔會咁 但冇一次做到 屌那星

我明白呀，如妳嫌我因為妳而嬲，而小氣，都係覺得我煩

養多幾隻貓

重覆犯錯

係，好易瀨野

人類總係咁

只是過客

始終唔同

推到個po開2ok?

好過冇 冬天起碼有得取下暖

都得既 不過之後有野忙 會覆啲慢啲耐啲

忙緊咩呀

推到就推 順其自然

但我驚寵物

倉鼠唔驚喇掛

Same 唔知學左啲乜

識自己去廁所 可上手(你夠力既話)

唔想fail 聽日開始溫
仲有project assignment 屌

我媽咪唔俾我養

你地都好年輕

聽講倉鼠同佢啲bb會互傷殘殺

冇 唔識欣賞佢地啲文化

好乖

咁驚

巴打grad左？

仲咁後生，大把世界

Dem beat

女人唔同講法

有人會呷自己醋咩

廿幾歲人仲個個禮拜拖住老母行街啊陰公

我HD仔咋 grad了

好正喎 同媽咪感情好好

有咩問題 係啲細路先會覺得唔型 唔拖媽咪

廿幾歲正常係人生最開心嘅時期，點解要搞到自己咁唔開心

會有嘅

知道自己想要啲咩就得啦 書既野 幾時都讀得

因為我無女咋

我都覺 點解人地多姿多采 我就搞到咁
唉屌

有女都唔可以唔理媽咪

咁大個人都帶唔到個女朋友返屋企好慚愧

失緊業

因為自己太睇唔開，一切都係心態問題

希望可以拖住兩件行街

屌 成日見到同齡既人生活都好多姿多彩 又落club又剩 點解自己會咁 雖然都唔係好嚮往呢啲mk生活 但至少唔好好似依家咁頹廢

屋企人催你？

比自己放下假

可以點睇開啲

成日見到啲mk咁開心就會好妒忌

咁又無嘅

係咪性格整定

咁大個人 我連lkf都未去過
一人世 物一世 試下無妨啊嘛

抖夠了

我都係！點解佢地有咁多朋友

好似我咁冷血

可能mk仔先係最開心

我份人好硬頸 好易鑽牛角尖

我做功課去過一次做訪問咁大把

屌一樣 落都唔敢落 驚要自己坐埋一二邊

我連返intern都覺得辛苦 grad左都唔知點算

仲要天跌落嚟都當被com

冇frd陪

根本係

我都係

人心肉造 邊有咁易

好慘，無間地獄

可能因為無知？

好可悲

搵個人陪啦緊係

起碼開心

冇比較冇傷害

痛夠就會咁

依家遲到就遲到 走堂就走堂 又有day off
點算

由出世開始人已經要比較

冇frd去啦 個個都拍晒拖

當你畢業就知一切都唔重要了

咁我寧願返去讀多兩本書

咩一切都唔重要

咁慘

遲到走堂依啲

但無frd喎

就係慣左依種生活方式 所以唔知點返工

我依家咪係咁

到你返工就會迫自己準時 因為返工同返學真係兩回事

唔好咁，我地做你frd

我返intern已經覺得好痛苦
返pt都返得唔多 寧願自己流少啲

多謝你啊 連登有愛

我都係，自己一個無乜洗費 所以懶搵錢

自己一個去左第二度讀書好痛苦

原來係咁 識唔識到朋友仔

謝謝你

就算喺香港 離開左中學都係好難識到真心朋友

第一年？

過多排就唔係咁講㗎喇

我發生最多事嘅一年係2015

依家冇事就好

依家好多野都睇開左好多

生活上好多事都搞到我好氣餒

所有事都最後都會係一件小事

心態真係好撚緊要 但偏偏自己處理得最差

你未夠強大

Sorry

我都未

可以點算

無人答到你

訓啦你

咪on9啦 一個人鐘唔鐘意你 你呷醋都係煩呀 你以為你係可愛 係因為佢開頭覺得可以盡量將就下你 就氹下你 但佢其實已經覺得你煩 點知你班臭閪會錯意 以為人地覺得你好撚得意 得寸進尺 越來越煩 咪忍唔住爆囉 一切都係你自己攞嚟㗎臭閪

我無咁早

咁咪即係唔鍾意囉

我錯得未

啱

唔得

你由我喇

咁佢係喺香港嘅？

開頭一兩次咪可愛 一直無理取鬧嘅話可愛都變煩啦
你咁講同啲臭閪一唔夠拗就撻句「你唔愛我啦」出黎有咩分別

btw圍爐傾計就開個吹水po或者交換tg啦 想睇晒cm先留言點知一路睇都係同topic無關嘅嘢

一路無人回我都唔想㗎 sorry

你需知道，世界上普通人係佔大多數

返到香港個名都威啲

岩啊 差又唔係最差 叻又唔係最叻

趁仲可以任性就慢慢搵自己嘅方向啦，唔洗咁急～

咁快等你養 咁就出嚟社會大學啦

咁自己呷醋放負就得 人地就唔得又係點解

大把人都degree一樣搵到食 唔好灰心啊

當左全世界都鍾意自己

聽下過來人講

你講邊個

你囉

我去左好短時間咋

好快熟習㗎喇

無外國圈子咩

鬼妹啦 佢哋應該好熱情

想搵個人教下我英文先 點先會流利啲

邊有得教㗎 耐左慢慢就好好

沖涼嗰陣多啲同自己講下英文先

咁毒

同你講囉

好啊 不過我都好差

Me too fuck my life

唔需要唔開心，你不是唯一

Can you say English

Ok ok

Thanks ching

You are welcome

jm9
btw 認真 識返啲鬼仔鬼妹啦 到時就迫到你講多啲英文
去外國淨係同大陸人玩仲衰過係香港讀

Can't agger more

經歷過呢種由天堂跌落地獄既感覺

GIRL!!!A!!!!!!!!!!

閃光中的西窿

夠喇屌你個閪

對唔住 我見到你就情不自禁想打

閃光中的西窿

我改名

無用架 好似你咁出色嘅男人

唔想吸引gay佬

你錫佢係甜

你錫佢係臭

錫都無機會

我寧願冇機會

到頭來都係咁

寧願乜都冇發生過

樓豬繼續放gag圖算把啦

或者係個天俾機會我地成長

都無人睇

我唔想成長 溫室花朵有咩唔好

終有一日要自己一個面對

努力為你改變 卻變不了預留的伏線

感謝那是你

不感謝 好苦阿

夢太美 回憶太心碎

窒息了

盡力呼吸

讓我 愛你 然後

我努力微笑

築成一道圍牆也敵不過

也敵不過夜裡

你只是愛得傻乎乎 誰在乎

陪我一起

唔品嚐了 厭了

佢厭了你

我知阿 唔想知

我都唔想，但係事實

唔面對就唔係了

唔好做多餘野！！

唔會阿 要做一早做了 我係冇膽鬼

我好驚自己手多

唔會了 所有野一早完曬 只有我條命未完

總有辦法嘅

冇了 我只想叫春 叫春就夠

唉

瞓未

想長眠

有誰不想

你訓喇？

岩岩食左藥 等眼瞓